有無人講下髮型潮流嘅改變？

係咪一直都係留陰？有無興過剪光頭？興中分嗰陣時係咪個個都中分，即使佢唔啱中分頭？

點剪都柒，但順住潮流去，有無咩頭係柒頭都剪得？例如攣毛頭？

而家興bbq

木村型到

咩木村
山下智久嚟

明明係竹野內豐

姜濤嚟

以前興厚，依家興薄

00至08年間
男GEL頭

女有幾年興過下粟米頭

古天樂根本最靚仔係呢個髮型
自從佢學人梳蛋撻頭後愈來愈柒

白色古天樂仲靚仔

迅雷頭>比比鳥頭>冬菇頭

依家好似少左話興啲乜啲人就鳩衝去剪一樣既頭

乜撚呀,清水健黎